今日去遊行係大台附近比四位老人家撩我傾計

由於佢地自稱老人家我就叫佢地做伯伯同婆婆啦
其中伯伯仲係撐住拐杖黎遊行添
一開始講左兩三句之後
個伯伯同我講
「12號你地班後生嘅企左出黎，今日到我地班老人家要為你地做返d野喇。」
我當場聽到有兩個感受
一個係感動
因為佢地四位嘅思路都十分清晰
好清楚到底尼幾日發生嘅一切同埋我地所要求嘅一切一切
仲好清楚咁分析出淋病嘅全部藉口同大話仲有條例嘅弊病
另一個係慚愧
因為我係垃圾
12號我因爲淆底而唔敢出黎，睇住一班比我細既
嘅學生企出黎為左尼個香港做野
伯伯既尼一句唔應該係由我黎收
而係應該獻比12號所有有份嘅學生同義士
佢跟住仲話
「如果當時我地殘疾人士能夠召集一個組織企出黎，為學生擋係佢地面前，我相信班警察唔會敢對你地做d咩，班後生都唔洗受咁多傷受咁多苦。」
尼d說話
我認為我絕對有咁嘅必要轉述比所有嘅義士知道
尼d說話係應該屬於你地嘅，你地所做嘅一切絕對唔係白廢！！！！！！

咀佢! 咀佢! 咀佢!

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

自推

再推

好感動

【成功步驟】set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline

幫忙廣傳 香港人要開始識玩

推